[拉舒福特聽晚炒車] 曼聯終極FF PoPo&政府仆街死暨吹水區 [716]

垃圾 屌你呀我
阻住我接

尋晚kelly鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉...
對唔住,咁多位